連登仔推崇唔結婚唔生仔，衰既只係呢代香港人

最大得益者根本就係支那

到時無晒香港人 佢贏咪贏囉

就算而家有7成香港人住香港, 亦唔見得贏到中央

點生？都冇女俾我屌
21歲A0